美股認真討論區 DCCXC

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

老實講Tsla唔走其他邊上到位
唔講產品質素同支那人祟洋
就係tsla個廠已經做起左規模
可以大量生產壓低成本
佢依家玩一直降價其他公司已經無得玩
就算支那廠有補貼都睇唔到公平競爭下會贏到

止蝕派又贏

Pish

青蛙已開船

開始蝕入肉啦，屌你老母TSM

發現我真心無運行
pton 盤頭138.35 碌入，依家碌落山

I have a position

lm

frog

青蛙救倉

低比人入貨又吊
飛左上天唔比人入貨又吊

12點神秘力量
而加panic sell 一定後悔

邊個再敢笑青蛙

啱啱先開app睇 插乜

ASML真係On撚9，跟跌唔跟升

好巴

廢老股IBKR不動如山

賣電器 廢老股

本身都預咗今日嘅波動大，但估唔到會大到咁...拉上再插再V再插 無限loop

我投雙底一票

你睇錯佢標的
睇tsm就啱

隻秋

隻田雞識跳

賣啲野明明咁high tech，比你形容到賣洗衣機咁

TESLA 成日都捱沽 陰公

大戶到底吸夠貨呀

佢同TSM真係一齊柒

咪又係一樣用電黎run

百屌成材

我一直都堅信你眼光

屌你地

睇黎今晚係咁多 震完倉下星期繼續升

軍工股夠high tech啦
爆升左未 破左頂未

No jokes tsm都插到咁樣
Saas睇路

仲要賣咁貴，淘寶都有啦

我投 1... 但驚雙頂...

小西害人不淺,嗚嗚嗚

幻想下一個一百年前既香港人
今日行入豐澤無一樣電器知點用
會係咩心情

減咗倉 抖下先

eric驚閪咩

QCOM AMD TSM呢堆半導體大廠集體跳水

唔好再講啦講到想放左佢

會唔會暴跌架屌

仲有你講嘅所謂RS 唔知同marketsmith/ 係咪有D唔同
我哋講嘢RS 響stockcharts 有詳細解釋

並非一般RSI indicator 之流

冇人估到TSLA可以仆到幾低

連郡孖寶 M到

nvda

暴巴睇好？

電椅又幫手做對沖

你如果朝頭早每日睇收市價
唔係晚晚睇live
你分分鐘唔知盤中有大插過
再世界級控盤上翻你見到既價

呢排落後左姐，繼續strong hold

走牙

九月頭第一支大棍頂同底橫行到大選

契媽

我呢兩日想加
但未到價就由佢

今日好似幾生性

隻青蛙d buy1 sell1 闊過林鄭

仲有契媽
以後聽話買契媽k 同g 算

你試下擺你隻化工股去stockchart睇睇rs有冇唔同？

ARKG

+2%變-5%

爛蘋果d電話賣唔去

侵over登

有人收緊貨

入少少tsla正股for earning

好巴睇frog去到咩位你會放？

你有冇貨

同bigc 75圓底一樣

真係無諗過Tsla +/- 1 % 玩半日，正撚樣

侵當選等同全球睹一次ER

之前1500超級橫平線都係咁玩左好耐

本身一開市賺到笑
冇走貨而家帳面蝕緊

SH真係唔啱我
一唔玩波幅得個坐字就係要睇住蝕錢

船長認為今日只係因為要殺option 導致到成交量上升比較唔穩定

Tsm 好少put 所以只能squeeze call
星期一會升返

個倉有ZM同契媽G真係心情舒暢

信左你話無

rkt又落地獄

過左result再講

請指教

result係講緊er？

正常就係既

不過咁好悶

我慣左一炮打廿張long call

50ma

U boat差唔多可以上船

得返你買TSM
飛巴都走埋

Me 65左右買big c 105 走

真係咩？

想問下個rs點睇
未用過stockchart

有冇人今晚夠膽入ipob

尋日87點解唔上

Fsly call....

當然唔通總統result

幾時走的？

但今次有機會玩到去supreme court

5 線石我屌你老母

12了
轉燈

蝕緊先加倉 一注比一注大 溝到升返先減返倉

LEAP CALL FOR SURE

3月有板你睇，靚野跌幾多都好，一野同你升番哂有突

差唔多啦 過左12點就彈 收450-455
450CALL多D 殺晒CALL再殺455 PUT

總統result應該影響全部股

蟹phone
岩岩睇仲有大把貨

我今晚又入左啲call 屌 貪好玩

一定要買到最低?

財報已經救唔到tesla

sell the fact跌到仆晒街

有無人一樣有玩非洲亞馬遜

買左1股tqqq 跟石仔執石仔

今晚會唔會係前日個走勢？依家開市半日都似

上個post走

呢套咩黎
唔想晚晚追呢套劇
但連劇名都唔知

U 差唔多了

最低 EMN對比 SPY
curve向上即係 EMN 對比 SPY 係強方

還請軍師明示

咁要震多D震深D

我新手
呢個玩法須要無限金錢

0005玩法

唔應該呢兩日走，今日係er後第一個settle day
呢兩日有好多張options交割
太唔冷靜了

控制注碼囉 凡事要用%去計

彈出彈入都唔夠契媽黎

佢話因為孖展咗
所以要走

跟好巴入左 om

Cls zoom又升得勁 d call又平
買年尾call冇得輸 打底700

我慣咗一炮碌爆廿張信用卡
再all in 末日超遠價lc

見契媽入貨點睇ZM唔順眼都要跟機啦

You only lose once

信用卡借錢買long call

咁都有位入

Om Lung

你講個case係long put

我見到有個0.0248
姐係冇一個放大嘅scale？
咁樣同其他股比較好似唔多方便

事但啦
都係long options

fsly 86蚊變左頂

又bin

又係zm成為大贏家

契媽係唔係清左fsly個倉喇

諗返係以前120short zm 就覺得自己好傻好天真

我唔小心bin左邊個？

90蚊係AMD既應許之地

axxxxx

唔敢了

果陣時 10個有9個沽佢
Gsx又係

走咗tsm成個人鬆哂

希望搵日爆返千幾%咁就好啦

係時候火箭了

100

得返少過1%

英磅黎多次1.27 我全換

果時睇佢倉係好風光既

有消息準備硬脱 唔好衝動

屌ISRG有冇咁癲業差都可以咁開大陽

佢點？

係就好 掃英磅

留意返上面d comments

唔做太多操作了， 等U 回再開SP , pypl 睇下有無急升，急升都食一轉先，C朗倉 等大選過咗先

得CHGG 同FVRR 頂得住

我記得佢發咗達消失咗

大跌包你即賺，個個掃， 唔去英個嘅又掃，買樓投資個班掃到癲

你好似本身都好多張...
你而家手上有邊幾張

我hold緊1月 strike 600

英國樓一定比香港人買哂

Nikola咩事

apartments唔會

house 一定 近市區實無哂

dbs 信用卡借錢仲垃圾過在安信借錢

不如南美啦

正常發揮 電動電椅黎

我今年最高果刻都係得25%
依家得翻12%

賣一層4位數既樓
買到幾多英國house

上次個CEO先比FBI捉撚左

睇咗以為係： 賓洲亞馬遜咁新奇

其實佢都未有業務, 有咩放棄

佢4月睇好喎
應該死唔去

咁似放棄年輕人個概念

咁麻煩巴打可以 reference 返頭先我嘅share link

Relative Strength Index 同 Relative Strength comparative係兩樣唔同嘅嘢嚟
你炒股揀股都係想揀隻比SPY 強嘅股
所以先會用comparative 嘅方法去比較隻股強唔強過SPY
當然你亦都可以by sector 好似用XLB 去做compare 嘅benchmark
不過如果只by sector 做benchmark
就要考慮你本身睇嘅sector 係咪領先或者強過SPY
RSI 只係index, 只係個股自己純粹數學上嘅移動平均數值計算
所以你諗嘅RS 同我諗嘅RS係有分別
以TA 計選投策略上一般我哋睇comparative
如果有興趣可以參考多空操作秘笈

非洲麥當勞我知有人玩

1000既中產樓賣左都笑住過去

有潛力平宜家都150k pounds 一間 6間

如果唔怕住曼城買4間收租 再買好少少自住，都夠做啦

香港是旦賣一間去到都幾年唔使做

白卡佬公司

JMIA

16厘反映左啲野既

點解個個諗住賣樓過去就唔做嘢

條友唔係一早發左達咩
又話咩本身舊錢已經再抽左成球出黎啦喎

曼城係好多基建起樓係ready哂做英國第二個國際城市

信用卡正常㗎

因為唔預搵得返而家個數
半退休咁做

好掛住以前日日訓醒都見到綠色既日子

今日居然係 NEE 一隻救全家

純粹靠鳩噏都上到市

佢Total賺咗幾多? 有一千個都仲要打工

炒到2-3球之後要借15k 港紙（黎炒股），16厘

之後自己諗下

你賺錢都想繼續roll上去 只係你會唔會衝昏頭腦

Rapid Cut Loss as Planned. #Badtrade

頂香港人 個個都想退休

屌人地廢佬有幾多個有能力唔做廢佬

咁多saas
點解大家咁睇好jfrog
唔識it 體會唔到佢嘅潛力

Om同lung輪流生性
可唔可以搵日一齊升

今晚納期會，今晚好有支持力度

見到而家好多新盤係球場附近
旅遊區實炒得起

我知rs 同埋rsi嘅分別
我都知rs係點嚟我study過條equation
我想知我chartmill嗰個同其他網站嗰個rs有冇唔同
因為我個chartmill係免費
如果一樣就冇必要買ms

ot狗巴都被感染左 痴撚線左

七八月
成日都有2-5%day pnl
幾鬼開心

達文西太屈機

連群分析師指出:
1. 新屎坑三日香
2. 個名易記
3. 青蛙令人聯想到佢會彈起 好意頭

佢個時唔係還哂本金比家人？

好似仲留百幾萬買正股。

我估佢可能見係機會，信學火燎森當年借盡食個大升浪

CRSP ZM

係囉
根本好人好姐
真係埋去銀行用卡loan應急一兩萬
去到16厘真係心照

人地d樓 買得哂我乜都得 香港細姐人地國家黎

plan好晒慢慢黎

之後會被大家放棄

大家點睇zoom

600啦
冬天到了
只有更高

咁呢個chartmill 所謂嘅RS 純粹係某個parameter 出嚟嘅RSI 數值
呢D一般普通嘅stockchart website 都有
只不過去顯示隻股係超買定超賣狀態

市區周邊terraced house實買得哂

已經乾塘， 除咗d鳩價唔好位外

我識成班個個都等盤出即掃

過十年又一批人回想當年點解咁。

其實最好政府出第二套房重税咁先打擊到。

全世界印錢，樓係最安全投資產品係一個完善個家個度。

加埋槓桿

tsla 返咗家鄉又跌返落嚟

英國仲細過一個河南省

唔明點解你一口咬定佢就係rsi wo
我對翻其他股nvda aapl嗰d都合理 長期9x

monster

以前就aapl三星一人一年出一下重拳
依家一人一年十下輕中重拳
個市場比佢KO左接唔到下一拳了

衰手痕

明明三大指數都仲係綠燈但個倉紅曬

認真英國樓係英國政府都想炒起佢

大家仲未醒覺

SPY 350 Call多到喊
妹到完場差唔多

又跑贏契媽W

空倉就得

Nq個底穿我就走貨了 今次唔知佢要插去邊

信小西 唔怕

瞓咗，唔記得學尋日set 443買tsla

fsly究竟想點

開sp執下石仔

d trade 要列好每年交capital gain tax.

英國政府係咪想學香港果套, 用地產支撐/ 支配經濟

跟MM派大師兄Anthony子學野

下星期黑色星期一

good trade

咁如果我再check 返其他ticker
個數就似計spy 強度
似compare 多過index
Anyway 多謝分享

依個市唔玩波幅day trade好難有profit
日日支燭都咁大 對比下9月4前
想好似以前慢慢坐貨賺好難

呢半年過份咗，一間公司一年升20%已經好好

差還差, 但好過預期呀ma

問題係qe到

FSLY set咩位入好

BTWNU點睇

誠哥去咗個到， 你話呢？

仲有係成批香港發展商過咗去。

歐洲好唔掂，英國要脱歐。

咁佢就要搵方法去做野。

最簡單就係通漲激活市場。

有通脹自然樓房都起，要返工邊個唔想住市中心。

你今日揸車返到工，有位part唔代表第時

倫敦已經有入城費，遲下曼城都會有。

以咁多house地方人人揸車。

泰國 馬來西亞人人有車地方塞到high high .

最後市中心周邊房爆升。

呢個係現實。

fsly 85蚊53k買盤 2野打穿啦

係，我忽略咗

希望英國搞得成free port

714加左少少
#Goodtrade

中型心臟訓練班

有人狂吹到天上有地下無

free port樓價飛天，今日唔買嘅後生仔又屌

Cut Loss 乃Take Profit 之母.
下次一定會Hit 2R

有無咁多2r

好串

啱啱止咗pypl 末日call 就彈

ZM用嚟救倉一流

呢度有1 pair

00後
一search 2r出呢張圖咩意思

你地對eric無信仰，買埋d垃圾電動輪椅

朗拿度 李華度

Confirm 咗你係70-80後

你岩 係一個#GoodTrade黎
因為Plan好左

cut loss乃疴煙之父
u only lose once

其實hit 2r 賣一半呢個strategy 都唔差

VIX跌 長債又跌 但個市都跟住跌
睇唔透

2R出浴照

隻田雞又走犯

今晚湯左佢

諗緊入唔入市好

咁只可以留名睇英國樓爆, 到時應該都幾多人會jump

另外最慘係就算佢點發展, 佢啲道路規劃都係柒到一個點
永遠唔會夠支持到個交通流量

一年6萬幾鎊免稅額！一年最後交易日清倉，下年開市先買番

計唔計埋打工度？

Apple 幾時升 119 加？

#WSB派黎踩MM派大師兄Anthony子既場!?

個下插水未就係殺你呢啲期權

其實邊撚個係anthony, 一定係連登仔黎

最重要係咩
寫Trade Log

問下自己換唔換12

我今日反而係俾RKT拖累

我覺得你係mm post 嗰度搵啦

我Option Combo D 腳幾百隻係咪都要寫哂出黎?
如果係我轉投SH派了

忙住寫tradelog 得鬼閒上黎咩

FSLY投降啦

cut loss as planned

搵日搞個美股區網聚睇下邊個無剪指甲就知
#Forgot to Rapid Cut Nail as Planned

咁jump個批 抵死，無做功課。

買apartment實高水。

曼城區市中心附近house實唔會爆

爆升就有份

我都想政府出手 第二套加20 %stamp fees 包佢地炒唔起。

唔出手 等睇幾年翻一翻

打鋪機返黎做乜變左anthony跪拜區

唔該曬啤巴

rapid cut loss/hit 2r/portfolio downsize to 50%/ good trade

zm救晒全倉

We see surging resumes posted by $gsx former employees. most cited physical exhaustion as reasons for leaving. A story shared by ex tutor “we had to recite ethics codes daily. But we are also given scripts to “play parents” in trial classes to encourage real parents to pay”

zom真係要570

佢啲原因重重覆覆咁寫
唔認為會學到嘢

話左你地班傻仔係要沽鳩袁總

今日個倉比tsm累事
不過仲綠緊

ipob 賺14%已經想離場
但硬係覺得會再升一波
走唔走好

我太少股數
救唔到全倉
極其量蝕少咗

90 buy 85 sell

止蝕師

Fsly attempted to catch a falling knife

坐左半日個倉終於賺緊十石

石係咩單位？
即係幾$？

有無寫Log分享下
#GoodSex

1石=10 好似係

cent

mm派教swing trade咩

石仔一日搵幾多就係幾多
浮動exchange rate黎

SE option啲價真係西到喊

+1 條村有飯食

好想入埋果4成倉但又入唔落手

all in契老母K
真心唔係玩膠

要睇今日白菜收成決定

Still Short QQQ

接少少好啦

Apartment好睇位置同, 冇research果班真係抵死

suburb house不嬲個價都好硬, 一升真係冇回頭

我諗政府要過最少3-5年先會加 stamp duty, 以英國佬做野ge效率

我返去ge話都唔知住邊好, 想搵近big city方便創業, 但又好鐘意住country side

想問頭先85.x又入返fsly既巴打再止左蝕未

製圖師

未夠2%

Reading

我都仲有玩緊動森！

Good sex/ shot 2 loads/ portfolio upsize to 6 ethnicities

貴撚到爆同埋去過, 唔太鐘意加上覺得唔值

應該都係搵細town/ market town

都似

Southampton

去劍橋， 一去包鐘意

個市悶到仆街

High RS/Hit 6R/Good Sex

下次短炒 有7 % 開始無動力都食咗先

shithole不了, 我諗緊Guildford
如果交通好ge話會諗Royal Tunbridge Wells

去到英國我想做室內設計

不過咪學過

想幫人屋企裝修， 我鐘意睇家俬

美軍已經到左東沙群島
係咪要準備每家每戶播美國國歌

Edinburgh

Source ?

$PFE

不過長期都係凍

美股區創作總監

暴巴個post

Frog i m in

Fsly廢到

好巴 正股定call

我都諗住喎, 咁啱ge
由頭離過, 空閒時間可以去做下locum pharm shift

搵到一個自己有興趣ge方向真係好重要

正股先

底倉 過左result再諗

我睇日本空間大改造，如果幫到人整間dream home, 令人開心 個種快樂感

好正

High RS / breakout VCP / Swing trade

跟你

要溝返條#Gothic系既女先會鐘意

由3月比好巴指導後 真係開始唔洗輸錢，仲有錢賺

Breakout vcp

man city 睇 youtuber 講多 好味亞洲野食

專心炒下U 算

退休/ WFH黎講Brighton 點睇?

契媽今次都要坐貨 fsly 了

拆島

咁快精通An系心法

你諗住香港讀完過去定去到先讀?

日本空間大改造係好正, 英國都有類似, 好似叫home under the harmer, 夠寫實唔離地

我以前都係mm 派

咁你要去goth聖地, scarborough

好多同性couple，個邊d人應該好nice.

南部天氣好好多

未去過，聽講係天氣比較好同埋好多人去度假嘅地方

大家幾時入fsly

係咪都睇左阿豬移民日記

我過去就一定要買幾間樓有被動收入先諗啦，仲有老人家一齊去。

讀就個邊

Book mark 低先
有咩其他point of interest

不過最緊要天氣好,
成日天陰/多雨真係人都抑鬱

比妳知道咗

點解嘅

Tsm 個volume 比我想像少，not a distribution day
太好了

有無rapid cut loss as planned?

要藍天太陽就WALES南邊

親身經驗Cambridge ok

但唔知點解oxford 比較南都比較陰

靠東南會比較少雨

真心
你地有能力試下係劍橋市中心租樓住先

當年我去讀書，第一日到步就同家人講，我想移民黎劍橋

正嫁

唔好憎恨我

未到sl

通用AI已經超越我嘅想像。

唔入住，等佢跌定先，仲搵緊底

點解佢憎你

宜家想U 跌落黎

我曼城網上睇有間end terraced house 個style我好鐘意，但好似咁耐都無二手盤出過

Long MSFT

其實老實講好快地球人7成人失業
AI真係做到好多比人做得更好嘅野

點解tsla咁妹都上牛牛熱門？

個個都stalk緊幾時爆一棍入貨？

隔離post 有冇疑似Anthony 嘅巴打

次次去wales都係去party或者行山

未去過south wales, 但我唔會諗wales, 住開england好難習慣同埋如果要重操故業佢地有另一套野要記

太陽east of england都多

人變成寵物。

有時可能，被迫貧窮政策未必係錯。

因為第時都無工開

其實我係Anthony

會唔會比佢發展到咁多人失業呀，唔make sense喎

當越了解AI 就知人類社會好快進入工業革命4.0

入曬tg啦 仲放出黎傾咩

橙雪橙到high high

去過Snowdonia, 好舒服

AI係幫貴族賺到更多錢
貴族唔再需要奴隸

Make sense 呀，我覺得z 已經ko 咗7成agent
Auto pilot ko 9成driver

發展到咪大企業交更多稅養多D人囉, 實得架

可惜，嗰度啲巴打揀股ok

呢個世界要有唔同階層既人先可以有social order，如果咁多人失業，個社會大亂啦，啲人失業無收入，咁貴族又點搵錢呢

慢番D更好 太快睇唔切

自我學習呢樣野已經痴線

但唔怕elon 好似研發緊，人體晶片

第時學咩，就好似百變星君咁

就係ok先唔益cd rom 呢排仲有班股神入左去

主要都係服務性行業？

發展完要比多啲錢出黎養失業既人，對啲大企業黎講無乜意思姐

個group 名係叫vcp ?

一個良好嘅政府咪會咁安排
但最快消除多餘勞動力就係要玩戰爭

所以要鬥快買資產

探FD去過次SWANSEA, 個海岸線係幾吸引
不過工應該唔多

最終人會成為寵物

求指導

social order嘅concept 只適用基礎社會

我自己覺得AI發展係會繼續，亦都會拎左唔少工作機會，但主要都會係某啲特定行業，例如服務性個啲/厭惡性工作，但有更加多既係取代唔到/唔會想取代

pypl 咁快升返哂 痛 張末日call

如果我返係得自己一個, 屋企人話果面太凍唔鐘意
好彩果面有一大咋frd可以做照應, 但係冇屋企人係差好遠
起碼淨係財政壓力大左好多倍

美軍已經plan左由AI做空軍主力
好多機師已經被安排揸無人機

咁你點樣過渡先？人口就係到，你除左主動殺人之外都無咩機會會減少，你令到咁多人失業，social order都唔存在啦

D大企業唔肯出就政府收支少左, 比既福利少左, 人民消費意欲低左
到頭黎搞到自己生意少左

呢度都係啦
無啦啦搞個Discord出黎
搞到成堆人潛哂水

no

佢肯出->支出多左，賺既錢少左，慳左人工但其他位用多左錢->結果一樣

同馬一樣
好記得小西巴推介睇人類大歷史
睇完啟發左成個人

EAR點睇

AI某程度上係講緊可以取代personal judgement，不過信唔信得過又另一回事，而且都要講容唔容易控制

美股認真討論區 唔係討論股票咪轉場

第時可能係高達大戰

pypl VCP 想加正股

入左一月pypl LC當加左

美軍全球都有衛星COVER先做到

High RS/Momentum/VCP/CANSLIM/SEPA/1R2R3R

佢哋本身係度傾，跟住俾人閙

疫症 戰爭 乜都得啦
現代社會民眾又無熱兵器
撚反抗到咩
大規模失業前咪局鳩你致業囉
到負資產班友情願跳樓都唔會搞政府架啦

pins個圖好靚

雖然話悶市 個個大post都無人9up 好冷清下

退出LIHKG了

PINS靚圖

cd rom 要sticker ，我哋未走

無入到discord

Vrm

High SR/ Low volume / Consolidation / Swing trade / Good trade

開源之後先節流係有原因
不嬲都係預輕微通脹, 一通縮就大獲

支那都有北斗

打機都唔比

佢地真點打機

有時stalk佢地打機

想stalk

惡過國安

連登仔係最惡

TESLA 收市一定去唔到450
449啦

Amzn妹到2046

悶聲先發財
連登=迷你股市 無走既就係贏家

好，我當你過渡到，AI去工作去服務返人，咁其實社會就會慢慢變到無階級，人就係superior，理想既咪大家日日開開心心嘆世界，但現實又會唔會咁

可惜高達被證明左物理上唔work

日日打到三四點

下星期call下pins 又唔敢坐太多正股

挽留
不過個市真係冇乜好傾, 個個都諗住坐定定先

難得我睇咁夜，悶到仆街

走啊

打住機賺錢, 人生羸家

去到今晚清晒倉先
好驚又好似上次2萬9點一棍打落去

珍, CHING CHONG等下次跌再入好過

點解你會覺得AI係會令人人都係superior
AI係為緊人服務 一直都係由人去養大
需咩人養大 唔係平民 係財團
宜家d AI 都係為緊財團服務 唔係為全世界人類服務
再者 人唔係動物 動物肚餓都只會食下同類
但人嘅惡係比動物更兇殘
貴族財團唔需要奴隸時唔代表會放過全面奴隸令佢地過新生活

依家全世界發達地區
中產已經開始唔想生啦
除左美國外
無乜發達國家個人口結構係支持到
好多都平均一個後生要養幾個老人家
最明顯有呢個趨勢就日本

當條件好既唔想生
咪一係比d伊斯蘭撚 黑人 拉丁移民
做新血撐經濟
令中產慢慢無左
低下階層大增 但未來上流機會又少左
會變到貧富懸殊更多加劇

一係就靠AI補返失去左原本要人做既工作
用機械人負擔起本身人要做既野
再用呢d錢將社會福利化 趨向北歐模式

當然呢個係依家班經濟學家既理想
有左AI但係更加對立既情況其實都好易想像

今日除左開頭NNDM要睇得好實之外, 其他真係坐定定

無discord個到係咪私人會所來

悶撚到

好巴有冇聽過呢間冃野？

唔洗做？

突發！美軍航空母艦雷根號戰鬥群大舉突入東沙群島

使唔使減倉

確認左係vcp？

可能係唔使訓

唔知佢哋痴線，打到六點返八點

巴打講出左重點
有左AI為貴族同財團服務
佢地可以更低成整本賺更多嘅錢
而窮人真係一無事處

之前望過下 擺左入list
已經唔記得係咩

P 巴好似唔係好洗做

成個型 出哂黎

PINS做咗個箱形 想大大力賭ER

佢地用盡24小時 好高效

財團佔人口咁少%，7成人失業講緊幾十億，當你打仗死一半人口都仲係幾十億，你一係殺哂啲奴隸全面用AI服務，一係世界大亂，你殺哂啲奴隸淨低既人咪superior

練定美國國歌算啦
真心覺得trump會局住做戰時總統
中完武肺佢深知支那一定要除
唔除就美國國運將必被威脅

收唔收契仔

Sleep is for the weak

要親啲AI未識自己打曲同自己train model之前成為有錢佬

I am weak，打到一兩點收皮

其實係度傾打機比人罵先轉場 但認真人地免費教完你野係度吹下水都唔比JM9

其實我明既，只係覺得可行性唔太高，唔係個個都香港人都易比人壓逼，物極必反

首先 平民失業真係唔會反抗
你睇支那宜家？
後生仔翻鄉下耕田
你估佢地想？
好明顯就係生活逼人
再者全民監控
造反成本大增
窮人只會失業同過住d唔係人咁品嘅生活

真係唔明，點解仲有好多傻仔信支那
全部好似無遠見咁

平時返工踢兩場fifa 都收咗皮

i m weak

咁呢個我覺得係華人基因問題，你睇下外國失業率一高啲人係走出街爆你鋪，我覺得你用香港人/支那人黎睇有啲唔現實

TEAM cljs

就來底褲個浸都比埋佢都比人屌

原來係咁
應該叫暴巴AI開個認真打機區I

htz 番左家鄉 就放左 又爆上dklm

有冇人有留意WMT?
圖好似幾靚, 同埋而家開始向ecommerce發展

真係vcp out break

真心佩服，每日訓2粒鐘就夠

其實你係太離地定點
香港人算唔易被壓迫嘅一群
當物質缺乏 三餐都未有温飽嘅時候
係唔會諗咩民主 抗爭
非洲夠多窮人
又唔見有人推翻d政府成立更好嘅制度？

then i am too weak

人地宜家係Tech Company

sleep for a week
呀唔係 for 幾個week
大選完先醒

有邊間唔係tech company

唔敢入
但幾吸引

外國失業率一高就爆鋪
你知唔知佢地動機係乜
所謂爆鋪唔係一個政治運動
純粹想偷野變賣賺錢

世界經濟靠既都係個幾個國家頂住，個班人而家全部都豐衣足食，唔好理非洲抗唔抗爭，你講既結果係歐美解唔解決到先，我就唔覺得歐美人會咁易比人壓逼啦

間間大公司而家嘅direction 都係轉做tech company
因為會有更高嘅估值

咁你講既野唔係都係引申緊去同一個結果咩？總之佢地無錢就搞事，咁失業咪搞事囉

仲要屌嗰條友已經冇再上水

咁就會有更高既RS/容易D行VCP出黎/最後可能會Breakout
#GoodCompany

tech company is outdated
data company is the new trend

OT巴係咪自爆緊自己係anthony

只要將你既Service放埋上網
就可以變埋做SaaS

個個都學小西咁坐 根本唔亂做trade
市都唔洗mon 都唔洗上嚟9up

根本就冇小西。或者人人都係小西。老豆老母、阿哥細佬、條仔條女，只要用心，人人都可以係小西。

我會覺得
過去一年
證明左香港人唔算易受壓迫嘅一群
過去一年抗爭嘅手段
係民主社會政府一早收皮
只係我地背後係一個世界上
唯一一個獨裁到出哂面嘅政權

我訓少過6個鐘會請sick leave
點算

識打code啦。唔使1秒。

我唔係MM派
一追Breakout就Rapid Cut Loss as Planned
淨係識畫5線譜
同埋我有剪指甲

QE咁印錢法, 根本SH必勝

妹仔惡過主人婆

問題係一有個trend, 到時只要有一間meet 唔到target, 分分鐘成個sector齊齊free fall
好似琴日FSLY咁, 一野收左好多人(止蝕派)皮

喊咗出黎張pypl 末日call 做咗傻散止蝕L

TDOC LVGO係香港推行後仲有冇得呃SL

下星期睇下加唔加pypl 同 pins

屌你, 剪指甲

wmt 應該都一直係data company ?

我諗起上一Q既DOCU都食左棍
唔記得係邊間既ER差/Guidance差

佢識自己砌datamodel自己寫business先算
到時失得業

其實係
p仔都係趕尾班車
純粹d 大AI未落到去搶哂d p仔飯碗前
仲會賺到下錢

跟咗好巴入jfrog高位入 宜家又賺痴線

其實泰國都好多人出黎
你搵#WhatsHappenningInThailand就知

zm之後根本冇一間夠佢好
係zm er帶起左太多 要回歸原有價值

無錯
計翻人口比例其實真係好撚多
講真香港人其實唔係廢
只係港超級數打歐聯冠軍嘅對手

佢地有遙距醫生紙架
分分鐘仲方便
不過香港一落樓下都一街醫生
唔同外國要病住揸車先去到
佢地應該唔多想入香港市場

見識少 咁多大單

tsla 幾時先會去到1000

泰國人食水炮車食黑警棍
香港膠喉都已經開真槍

好奇點開藥
寄藥都要時間
直接睇醫生即刻有藥攞

公道講句, 泰黑警冇咁狂暴, 起碼仲同你埋身肉博

TEAM

因為佢地仲未敢對自己人民去到咁盡
話哂主權國家

哇屌frog做乜柒

有D係有Nurse會上門俾藥同教你點食
有D開Prescription 俾你落街執藥

TSLA 一定係汽車公司

有啲想放左佢添...

fat fat

呢隻野都唔知幾時放好波幅咁大好似好難set止賺位

未動真格咋 之前法政大學 大屠殺
好多女學生比軍人 女女女

我唔放

坐下先

隻野係堅的話

就飛天

快手升返幾千%先

好痛呀隻pypl

睇佢突唔突破到
突破到就下一隻four
我35-40 買 52 走

岩呀
所以幾時都話有個極權管治都唔及有個邪惡鄰居

突破歷史高位？

跟

我啱啱又高加咗D PINS

尋日比隻fsly 嚇親

無加任何貨

係，fail就走

望就望掂啦

想加pypl 正股

好多時pharm都有electronic Rx system, 之後執完對完藥就會叫delivery driver送去病人屋企度, 或者等佢離拎

Nurse上門好少, 始終cost大

係香港咁on9同落後先唔醫藥分家

嘩屌隻青蛙做乜柒

Fyi

開心仔

下星期BLK call就快到價

買咗正股如果係ER前個刻股價無變動, 就開末日call 減返加個批正股先

TEAM仲未停

美股係咪唔應該set 止賺

team 200c

開市0.25cent 一張

佢地驚左軍佬姐

泰國果邊全面都係熟悉既畫面

好痛呀隻fsly
明明契媽入曬zm同fsly
點解差咁遠

一模一樣

其實點撚樣網上醫生 真係得個睇字同靠鳩嗡

個款好似上連登問診 / 就咁google 病症自我診斷

fsly sp都傷

road block 遮陣
水炮車

唉 SH算數
完咗midterm先再理個倉

MSFT居然會跑嬴APPLE
難得難得

呢個世界跟本好多地方都係受緊壓逼 唉

apple係廢老股 跑贏佢係應份

有冇人有跟我隻LAZY

咁M$更加係化骨股

暴巴從一開始用trello果日已經預知到team會暴升

NQ 一棍

FSLY可以去陪AYX了

唔通契媽做C朗

Fsly輸緊7%

屌ON9 契媽幾十隻坐一隻有咩所謂 人地長線又有分散風險 你ON99衝去買死左都唔知咩事你睇下買WORK個班人

我買得好少 只係本來打算執石仔

冇諗到隻青蛙今日跳得咁高
冇買到呀唉

frog今晚生生性性企穩80樓上就好

希望直上

努力搵錢

睇完出面個po 想去donki 食拖羅

有新ETF介紹 QQQJ "Invesco Nasdaq Next Gen 100 ETF"

又咩料
一起身除咗zm之外又滿江紅

收day low啦屌 有機會走到清倉入zoom算

研究緊支牛轉倉去TD
支牛要收佣唔方便執石，但要收150鎂轉倉費，冚家鏟嚟

即係真係要清倉

個倉比team頂起左唔係紅撚到仆街

收市先嚟玩燈制

我記得條友一開波大概係話雖然自己係cd rom無留過言，但睇唔過眼其他人講其他野唔係認真討論股票

轉燈了

TSLA完了

轉燈了
股joy

又偷襲

又摸頂入

唔好開APP 我咩都唔知

靠PFE 同BA 撐住個倉

搞咩轉燈

睇怕要殺埋下星期一果堆SPY 350 call

一野打穿440

439

收440

邊個莊控得勁過Tsla?

有險可守

底都穿埋 星期一又升少少再暴跌

獲利比例得返60%好多高j人士

今日細成交

4%-> 0% 撚狗咁撚

契媽又M到

成個倉紅曬

收day low 咁邪？

個倉仲加緊4%，加油頂埋落去啦

SAAS bubble要破裂了,世人應當悔改

Tsla特價

竟然今日put贏明明put仲多

熔

都on9 條友想講股票咪問問題問完自然有人答都冇人問問題傾下其他野唔得

下下估到就冇人買啦

轉埋燈

p巴終於上水

接飛刀順便啦

咁樣收dl係大戶震倉定收到風

係咪捱到今日結算先真係爆

直插

正常冇新聞睇option chain都得特別係tsla呢啲

Amazon繼續Free fall

amaz 收市果10秒插成 1%

支針長到

tech同saas全部回晒我家下完全唔敢買tsla賭earning
似電池日咁

keep到綠色

岩岩掃左半倉put
我都收到風了

就係呢秒買 唉

支針低到3160係咩事

忍住左 差d 收我皮

你執到啦 3160入家下賺左1舊

震倉姐，saas爆破既話咁點解釋frog team呢啲

祝星一好運

大盤雙頂似了 星期一升得咁撚急同多比貨老散
起碼回到星期一開盤位

下個禮拜咪又係升返

真心分唔到cup and candle定雙頂

我2隻SAAS收市都仲係綠
爆條春咩

係插之前一秒

期貨痴撚線直插緊

not this time,雙頂了

建議即刻沽返十張期禮拜一睇樓

家下都係蝕10蚊姐btw個棍成交大到係咪比人行權咋

好癲

好彩今日嘔左400美就冇死call收手

又唔係話差好遠 但差1秒個價就咁唔同覺得有少少唔甘心姐

賺100變蝕10蚊

插完未 白宮冧撚左？

D錢冇哂啦

vix 棍上

Cls 盤後仲插深過盤中 白宮淪陷

其實咩事

星期五定點爆破堆10/16 call 唔好唔記得今日係月結

唔熟期 姐係有咩影響？

美金升都唔升插乜9

下星期一仲有47000張SPY 350 call要殺
呢家打定落去差唔多

今日咁既收市應該都殺得7788
再黎個低開嚇下大家

記住我的納期黃金P SIR底 11742
這是十分關鍵的喔,穿了就閪冧

spy350唔插都爆啦s&p點上3500

sor我仲停留緊s&p 3300點原來咁高家下

P蛇 可摸耳定下軍心

黃金P老師的提醒已收到👍
好人一生平安🙏🏻🙏🏻

納期跌緊 但AAPL升緊 睇黎有班人仲沽緊期指
仲係higher low支持位

我止左蝕了，好在今個星期都正數。

好想入nflx 但又覺得佢仲會再回多兩三日

已經入左sh派
心法： 叫雞飲酒打機訓覺

唉 p巴

想試下俾女溝 有無計

AAPL 有大量 call / put，可能只係想收 maxpain 附近

打算星期一加倉

這個底我花了五個月時間畫出來的，
要好好珍惜

勁到你

岩岩聽到你用mic.好似同女講野啵

係 叫我sp咪追撚含

話晒打緊機-.-

止蝕派贏足全星期

靜少少啦

屌你老尾原來檯底有人

殺完堆call即刻靜晒唔推落去

你條思覺失調痴線佬又放毒料想害鳩人盤後panic sell

傻閪

邊個買 call

邊似得你買nio咁勁呀

門兄咁夜仲趕盡殺絕

又話咩 1打10 得啖笑

高追低賣止蝕俠:石仔

Tsm ?

好多細蚊仔起身見盤紅入嚟望到條痴線佬又比佢fake左

跌足成個星期，好鬼廢

咁夜都仲追狙緊

其實大家買咗D咩

我個倉普遍升

你條友 我差唔多放你先高J
下次你上船，即放

可能兩公婆黎

飛巴唔洗訓？
全日都上post

好在今個星期都正數

唔抵tsm 食得好差今次
真係陽蠋之後陰低過一半就要止賺係work

下次唔貪了

啱啱打完機
準備訓

黎今年目標仲有一球

炒下U 同PINS 算

有無ching 今日無輕率入市 最後個一個鐘先黎沽 賺左轉？

ipob 好多C朗
唉底入得太少貨 , 怕做C 朗上唔返

會唔會係單野搞到尾市跌？

sofi唔孖, 有usd25000, 駛唔駛都係T+2?

fsly 想入d 正股儲, 睇下 月底接唔接到貨先

SP都止蝕？
咁我哋啲白菜點算呀

下星期再玩過

孫正義果堆蟹call出年3月既都仲未止蝕
你張12月SP就止蝕

其實張SP有錢賺

11742這點位小弟記好了
交易計劃嚴守止損
跌超2趴便離場
升超2趴便止盈🙏🏻👌🏿👍

又玩eod sell off

做乜臨尾碌落山咁嘅樣

我見幾乎所有股都係咁 (mega cap, ipo, blank check)

There's a storm coming.

都唔係全部
有D都企得幾硬
有D收市之後又識上返
呢兩日又要做下功課

Tsla

Tsla呢期真係相對弱啲，但NIO就升到

就天光先瀨尿, 次撚次都係

淡友又贏

咩料又插

Z究竟跌咩
之前契媽一減持
開始條線一路向下

起身跌錢

訓醒起身又豬
見到盤中妹妹下都估到會插

本多終勝

傻散

田雞笑到最後

Aapl下星期會爆上

勁呀！

好蛇隻青蛙又贏

zm

琴日月期結呀嘛
最後大波一定正常㗎啦

可以講吓點解有影響嗎？

Nio fdx tgt arkk

唔係幾明點解月結會喺月中

dllm跌跌跌
得啖笑

每個月第三個禮拜五係期指期權嘅結算日
3,6,9,12月 係季結

你睇一啲比較細嘅股票
佢哋只有月結嘅option
沒有weekly option
就算每個禮拜有option嘅大股
都係第三個禮拜的option 最大成交

每個月嘅第三個禮拜五
收市前要衡量返自己接/放幾多option貨
賣出買入幾多正股
所以臨尾嗰棍係特別大

大家早晨

原來如此

神預測

一起身80蚊 cls

阿廣又贏

tdoc日日跌

袁總：你當我係咩

btw slv又跌

認同，我mon呢到多過睇市 上黎9up下個樂趣大過睇數字上落
跟左小西派買好野SH之後
訓得好左，人高大左，自信心返哂黎

唔洗直昇機飛你返奧克蘭睇急症好好嫁啦

又坐多隻 Docu

係咪時候買返d貴金屬etf

tsla 又插嘜9

明白 下個月會再留意吓

琴日中曬棍嘅揮手

等升期一

對pton 有信心嘅
只喺覺得琴日好樣衰姐

唔玩啦
比返啲錢我
照睇要升都要等多幾日

咁樣插番 想問關唔關期貨到期？

一起坐

又手痕入左好多aapl

馬騮兄

默書考試有冇次次100分

我跌到差唔多最盡先入amzn
但tsm amd中到啪啪聲

又長知識了

好想睇石仔大戰閪蛇嘅aoc 大戰

個個都小西好耶 仲未有人鬧佢
風火輪話我知就黎要跌了

終於識郁

但青蛙升好多，正

一日未轉到小西搞到人輸profit一日都唔會升

美期唔係12 月先到期咩？

至少最貴嗰個冇中招
星期一應該會返曬嚟

忘巴都上大船

想問一下有冇師兄知道點解CEI之前可以咁高價聽講12月尾前會合併，咁之後股價會升返？上網搵過但見好少人講

Tsm 船員唔洗擔心
尋日係一個健康嘅retest
成交量得5m
只要咩都唔做就可以收漁人之利

有圖有討論

係真唔係呀
竟然咁多人唔知呢樣野

尋晚望一望點解個市怪怪地，一望日曆ok明晒

1/3倉仲跌得多過契媽
Dllm TSLA

Cls jks。
日日升 幾時俾我買中呢d股

下星期正常返

無論有冇入貨
鳩嗡都係必須的

連登活躍股票月結加權指數(完全體) : 1374.79 , -13.65 , -0.98 %
連登支概指數 : 1191.35 , 10.70 , 0.91 %
連登光時指數 : 953.08 , -1.83 , -0.19 %
連登舊經濟指數 : 1153.84 , 4.50 , 0.39 %
連登奢侈品指數 : 1138.93 , 17.42 , 1.55 %
SPY : 347.29 , -0.21 , -0.06 %
QQQ : 288.51 , -1.59 , -0.55 %
VT : 83.36 , 0.04 , 0.05 %
BRK.B : 211.91 , 0.26 , 0.12 %
ARKK : 102.76 , -0.07 , -0.07 %

jmia
岩岩先升一倍
有排抽高派貨

冇人知？

訓覺前買左150股SQQQ
set 21就放,
我就知, 我就知星期五你班撚樣係咁樣就開低走
呃人買call 再殺
仆街

其實有無人覺得小西個倉有問題？勁多隻股 點睇？

Nq上唔番5天

垃圾野 唔洗理咁多喇

青蛙青蛙跳

快啲到ER啦 瘋狂食棍

收到，唔該曬巴打

成個倉得隻青蛙係升

契媽crsp monster

專心喺正股果到好過 呢d野唔好咁多ff
除非你係高手

連群裸泳

又要止蝕

訓左錯過電動椅大跌
下星期又爆升

本身玩開正股，聽朋友講起呢隻嘢唔太信佢所以自己上網想做下功課，點知冇乜資料所以上黎問

75個陣上

炒鳩你腦細啦

希望啦 爆升完換做ARK算

IB有放拜登醜聞咩。
登入唔到既？?

Week 42 Performance

連登活躍股票月結加權指數(完全體): +0.95%
連登支概指數: +1.57%
連登光時指數: -0.90%
連登舊經濟指數: -1.50%
連登奢侈品指數: +0.07%
SPY: +0.13%
QQQ: +0.98%
VT: -0.43%
BRK.B: -1.75%
ARKK: +0.00%

執咗啦 仲要攞唔返錢

未到2％

佢係想咁多隻入面搵到一隻倍升股

大包圍
同樣會搵中倍跌股。
你個本幾大都好 我覺得最多10幾隻股就夠 唔係既話點打理

set loc 440都入到
tesla 真係變左電動輪椅

all in

仲諗緊入fsly/bilibili/netflix好

起身發現全紅

天父巴b可摸耳取消星期六日

已經輸左兩季er

Er 真係日日輸

跑唔贏qqq建議自盡

共產黨打到去美國啦

諗好去邊跳未？

又要跳

基本上買唔哂。花多d時間集中果十幾隻好過喇
我真係未見過人地咁玩

契媽 要學連登止蝕派

好耐冇見西sir
豬死了

妹下妹下
不過都係貴

石囝係咪最擅長用slinger

龍軍都係要靠自己㗎啦

新文明？

功課做決定幾時都係靠自己
下下要依靠人好難炒股

西sir among us

Incas，hd 版果時出

好狗 ，笑鳩石仔升唔到 elite

SH已成歷史任務
溶軍全面進場

小西其實是AI黎，
你地當佢是一隻識上連登的sh版etf就ok

粉腸幾時再挑aoc

十倍股幾時有ticker

痛呀

西sir 已經中左毒

其實aoc 啲戰役都正

割禾青

佢隔一排會上連燈報倉

值得一提的是，投石手沒有精銳升級。

音容宛在

p兄隻卓越咩position panic sell晒

Rkt ceo與他的門生

股東大會

廿手12.5蚊sell曬

自從discord 出現左
西西 就 醉心打機 連市都唔睇

荒淫無道 縱欲淫樂

埋單win夠唔夠10k

希望開台直播

P巴又話開盤既

仆街本身win緊，之後一堆人教佢

中間三個一睇就知傻散

P巴今個星期回報幾多?

30k大概

石仔話無ram無得同小西決鬥
莊家企曬係到，開唔到盤

勁牙

十個腦控制我一對手
都要我郁得快

我部文書機黎,行緊onboard display+4GB RAM

勁